b550 定x570

新手砌機

我見有d x570 同 b550 1500左右都有唔少選擇 咁點解仲咁多人簡b550

我gpu 3070
CPU 5600x

好難簡

直接攻x570頂囉

我budget 1300

5600x 用平價b550啦

夠用得啦

Asus tuf gaming b550 plus 點睇 我唔洗wifi

AM4都已經最後一代, B550 夠用.

都係買番asus 算 好難簡

技加都ok

妓嘉垃圾bios

點睇msi b550m mortar max wifi

B350m

砌黎玩quest2?

係

同flight sim

mortar 板本身ok

b550無風扇仔少樣野壞